兩賊冒警稱肺炎查房 偷酒店女1萬元

深水埗大南街156號一間酒店，凌晨2時許，兩名男子進入酒店拍門，29歲紅黃內地女房客應門，兩名男子聲稱因武漢肺炎要查房，女事主不虞有詐，兩男子暗中取走女事主放在抽屜內的1萬元現金，即離開現場，女事主稍後發現，致電朋友商議後決定報警，警員到場翻看閉路電視展開追查。

事件中沒有人受傷，案件暫列作盜竊及冒充警務人員，交由深水埗警區刑事調查隊第二隊跟進，暫未有人被捕。兩名竊賊同樣約1.7米高，案發時同樣戴口罩，一人身穿灰色上衣，另一人身穿黑色上衣。

林鄭有幫啲賊搵到新商機

冒咩警啫
話唔定真係黑警呢

憑咩屈d賊冒警？

冇證據顯示佢地冒警

果間酒店保安都幾廢，上個月一單今個月又有

【星島日報報道】一名35歲內地女子凌晨在深水埗一酒店房間內，懷疑被兩名黑衣男子用手襲擊，並劫去約6500元現金，兩人得手後逃去。

現場為大南街156號至158號。警員凌晨零時32分接報到場，經初步調查，案件暫列行劫，交由深水埗警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

警方正追緝兩名案發時身穿黑色上衣，戴手套及口罩的男子，當中一人肥身材，戴眼鏡；另一人瘦身材

根本係黑警揾外快。

係番警隊搵咪搵到囉 追咩蹤啫

佢點樣判斷係冒警

兩警稱肺炎查房 偷酒店女1萬元

之前唔係有幾單黑警攞銀包查完身份證唔見錢咩

查房？個女人係強制檢疫緊？
咁一定係真狗
如果唔係邊會知個女人係檢疫緊

29歲紅黃內地女房客應門

咩叫紅黃？

根本就係狗

委任證

冇證據證明唔係警察

咁多cctv..每人分得5000 蚊，係咪on9

無證據顯示係冒警

人才

偷蚑那狗錢
如果係手足就做得好
如果係賤賊，就照屌你老母

721

警方：無可疑

根本係警察做野

根本就係警狗

根本係黑警黎，黑警死全家

擺明休班警

狗先做得出

殺人強姦 係鏡頭前謀殺非禮都冇後果啦
呢排又少左ot 咪拎幾千蚊洗下囉

HG

黑警犯完案再返去現場自己查返
呢招無敵

agger

條女再嘈就話你有肺炎拉你去禁閉隔離 然後影都冇埋

可能係真呢

痴撚線

做咩話人冒警？

警又佢！賊又佢！玩晒啦！

賊警難分

點解咁快知係冒警

凌晨兩點㩒鐘都開門你覺得個女人係咩人呀

自己人！

冒警？定休班警呀？

便衣狗

黑警

咪即係狗做LO

冇可疑

執行緊任務好似話唔方便show委任証

點知係冒警？

警賊做嘢唔使你教

垃圾

仲唔快啲多謝黑警揾到犯罪新動機

冒咩警呀？反正都無委任證，點知知咪無港最大犯罪集團做？

黑狗扮賊冒狗

泛達太子 係咪叫完呀？

警犬做根本無成本
扮充公私人財產之後
無意外就袋袋平安
事主懷疑就即刻拎委任證出嚟扮正常行動
分分鐘反咬你阻差辦公

委任證唔洗俾全世界睇

我都想知

偷錢一定係冒警？

當刻唔方便出示委任證

721831

等囉，等到有警車黎就係真曱甴

行動完結後定必展示委任證

姓*黃

冒咩警 係真黑警都唔出奇啦

班死賤種最叻就係犯法

push

係黑警黎 扮賊啫

好在係賊， 淨係偷錢， 如果係警， 死左好奈了

條友係咪酒店既雞？

博佢唔敢報警？

如果佢地無委任證 應該係真警察

知道冇後果
對佢地有咩所謂?
依單上咗新聞啫
平時做幾多你知咩

一水5000 做幾單已經好過返工

肯定唔係黑警做！！！！

黑警一定會強姦埋先走

乜撚野紅黃

又係喎

E

冒咩警呀，一時唔記得委任證姐

近排OT少咗搵外快?

無事冒警。有事黃左咪掛番出黎做黑警囉

休班唔得嘅？

有冇證據係冒警先
問狗都唔會俾委任證

有偷竊冇冒警

佢唔俾就話掃黃拉佢

所有賊咪係哂各區警署入面囉

good

正確報導

警黑一家親 雙重身份啫

唔好非黑即白， 有時有啲身份 可以重疊

你又知唔係真

就係想要呢啲

咁你都話係賊囉。

辛苦錢嚟，一陣一個唔覺意真係中咗肺炎就有錢冇命享

警賊

定勞資糾紛呀

唔on9, 黑警自己做野又無風險, 500都搶得過

休班狗就休班狗啦，咩冒警呀

垃圾黑警

掛返張証問酒店拎cctv
查唔到close file

你又知係假？

委任證回力鏢

根本就係黑警

休班

黑衣
又想抹黑

反狗屋搵下可能搵到

=橙

拉到咪真係有人冒狗囉

如果拉唔到人 大家都知咩事

兩男一女入酒店都無姦？

休班就唔係狗

咁多年新聞都得睇啦，又強姦犯，又殺人犯，打劫小意思啦

無劫色嘅肯定係冒警

酒店有冇要求對方岀示委任証？

都未姦左佢地

問左pprb未驚謊做野唔好老屈冒驚

咩嚟㗎

係人都知班黑警狗做，根本分唔到警賊

手法純熟

Ho ball

休班唔得呀

皮肉錢都偷社會蛆蟲

如果個內地女唔出現係酒店 根本唔會比人偷野
明顯係個女o既問題

邊有証據佢哋係 冒警

Push

可能真係警察呢
憑咩話人係賊

exact7ly

拒絕出示委任證 兩漢偷酒店女1萬元

真黑警黎

警察係最大犯罪集團

可能真係休班警呢？

本身想劫色、可能太豬改劫財

日常執勤啫

呢個賊幾有原則
劫財唔劫色
要比個讚佢

係真警

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

黑警黎嫁

食過翻尋味

"最近少咗OT, 出嚟搵下外快係咪唔得先?"

酒店女？ 有冇食埋？

可能有出示委任證 不過冇記低
可能唔係冒警

P牌 Mon post sir 你好

香港警察，認真垃圾

真黑警

根本便衣狗種仆街過做賊既

阿sir做嘢唔洗你教

推
休班警又搵外快

學海港sir做私人嘢用警隊名義

同大陸人講香港治安唔好, 留係大陸安全d

無可疑

休班警冒上班警

冇證據證明唔係真警察

黑警搶HG錢

冇戴委任證便衣同新聞入面既賊有咩分別

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

經濟差，難以找到工作
有人諗歪咗，走去偷嘢或打x, 反正警察不務正業。
大家小心財物

唔出OT 就搵呢啲

呢間野住嗰區都知係雞竇咁滯

冇得輸

Er er er :唔排除係便衣警員執行職務, 而果一萬蚊就係證物, 要拎返去popo屋做檢查.....

兩疑似警務人員物體稱肺炎查房 並偷酒店女l萬元

真係便衣都唔出奇啦

冒唔冒都分唔到啦

9成

又屈警察冒警 都唔知d人咩居心

好明顯休班搵外快啦 唔係偷口罩算係咁

冒乜撚，根本係

應該係真警

酒店heist

根本一定係警察

出事冒警、無事休班警、上電視便衣警

公我贏、字我贏、中間都係我贏

係電光火石之間做決定要拎走果1萬元

5000 蚊正正就係個邊緣
又唔係大額邊個哂時間同你trace

邊有冒

可能當緊更

紅= 支那
黃=雞

紅黃 = 支那雞

講真保安不嬲都係做嗰樣
除非你貴價酒店啫

Ar sir做野係唔洗出示委任證的

唔好屈啲賊，賊是無辜的，冇show pass即係警察

我點知佢哋唔係警察？

叫 madam，唔好叫錯。

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。